絕命酒店 討論區

好撚悶
全程都好想走 悶到抽筋
到結局個時 心諗“下 咁就完咗啦？”

未有人睇？

拍到成舊屎咁
都幾失望
嘥咗Jodie foster

由頭悶到落腳

睇到完場都唔知想點

其實係咪背後有咩隱藏訊息架
個故事普通簡單得黎好奇怪

見幾特別仲諗住去睇 係咪可以慳番

我都係，有無人可以解答

好似冇頭冇尾咁

完全吾明佢想帶出d咩

本來仲想去睇添

本身諗緊睇唔睇 見近排睇戲都有預告
可以慳返

如果你係想睇好激烈的動作場面（例如John wick, 突擊死亡塔），呢套可以慳返

有冇人知個美國佬出場有咩意義？

題材本來幾有發揮
卡士又正
但拍到一舊屎咁
就算得90幾分鐘 入面都有好多位係多餘

成套亂炒炒成唔知乜野

黑人細佬同亞洲人好趕客
成套戲最好睇就係女殺手表演

終極垃圾
劇情幾條支線夾硬駁埋
打鬥如tvb飛虎
用科技醫人嗰度仲悶
邊個想睇點醫人呀

垃圾到仆街。
講到酒店個規矩神聖不可侵犯，以為有咩勁人/高科技野守場，點知得個執返黎養大既大隻佬守場，多個保安都冇。
出面就繳械入場，入面就係人都拎到手術刀，用得3D printer整槍出黎用。
個終極boss咁撚有錢，講到黑白兩道玩哂，都唔搵個好d既醫生醫，係要山長水遠搵個黑市醫生醫
個阿婆講到老闆都要守規矩咁型，點知轉頭自己又破壞規矩，d病人殺哂人又覺得冇乜野，仲要幫埋佢地走佬，痴撚線
講到個黑人咁撚錫個細佬，個細佬比條女害死左，轉頭又咀撚條女
講到條女咁貪錢，冇啦啦又正義撚上身咁，為左幫個護士走佬而同成班人打
個大隻佬保安又唔知做乜撚，留係到送死唔撚走，明明就算贏撚哂都唔會識做醫生，留守間醫院把撚阿
講到終極boss咁多仔同手下，護士害死左個boss，仲敢返轉頭留守係醫院做乜撚，當係城堡？
出面條街攪革命又多9餘，完全對劇情推進係0

膠撚到咁，都有4.1分！？
100分滿分阿！？

吾你老母呀！本身睇完套戲已經好撚火，睇完你個吾字真係火到入青山

屌 爛到仆街

係差

成套戲冇高低起伏....

未睇 諗住睇 慳返